中大推鐵欄撒粉案 被通緝中大生傍晚自首 至今5人被捕 (22:04)

【21:57更新】1月11日為中大新學期開課日，約8名黑衣人於大學站外呼籲學生入校園時不必出示學生證，其後推跌鐵欄及向追截保安撒白色粉末，警方早前拘捕一名中大生涉嫌公眾地方行為不檢及普通襲擊。警方昨（25日）再拘捕3名中大生，涉非法集結及襲擊他人意圖導致不作出某些作為，當中包括中大學生會前會長區倬僖，今早（26日）表示正通緝餘下一名中大生。據悉，該22歲中大生傍晚到荃灣警署自首，涉嫌「非法集結」及「襲擊他人意圖導致不作出某些作為」被捕，現正被拘查，案件至今共5人被捕，全為中大學生。

唔講以為d粉係砒霜黎

暴大

乖乖地讀完u 搞移民啦

香港無前途 繼續搞抗爭盞自己蝕底

自首
唉

中大學生返中大都非法集結

又非法集結 真係萬能KEY黎

垃圾

自首會唔會當佢認罪...

一定恐嚇
班死仆街

希望佢有叫埋律師陪佢...

提幾次堂加控埋暴動都得添

祝佢平安

保安
如果有機會入中十
一定屌佢佢地

乜都搞大黎告

香港人係香港都非法集結啦
佢要告你就告你
關乜事

香港全部大學經已淪陷
無野值得留戀

如果係開咗名又仲喺香港就應該去報到，睇下佢有咩證據

唔係自首係去協助調查

仲攪d 無謂野，攞d grant loan 去炒股好過la

「襲擊他人意圖導致不作出某些作為」呢條罪行係差唔多成百年前訂落嚟 但近呢幾十年都無拎嚟告過人 班狗同律政屍班撚屌專登做埋啲小動作嚟奶共奶真係好撚核凸

自首

段爸幾時去救佢

去得自首實有問律師意見同搵定律師去

推

Judiciary 個Legal Reference System 搵到得1單

撞跌個跌馬搞到好似恐怖分子咁，又通輯又公開要脅家人，痴撚線

純粹因為被通緝而去，冇話認啲咩
你可以去到照無野講，再搵律師陪落口供

成班前黑警來屌完佢打穫你都只有你被拉

自乜撚首

最後唔告暴動都當贏啦屌

仲屌？

除非醒水走人啦
係香港有地方避咩？

手足

希望暴大仔平平安安

後生真係走啦

咁叻仔叻女讀到中大, 去外國真係有更好的發展

意思係撒粉又唔係d乜
洗唔洗又拉又通緝?

係咪太驚

支共有權用盡, 特別玩死你後生仔為樂

自首咪姐係認罪
點撚樣打?
入硬啦

仲有國安法

黑警可能已經知佢身份, 上門被咬可能只係時間問題(可能係聽日朝早6點就黎了)

點解你俾人通緝 又自首呀
我屌乜撚野罪名黎

世界都痴撚左線

出返嚟好快啲移民

黑警死全家

讀得書既就比狗搞

Push

巴打所言甚是

唔通打咩
言語串下佢囉

乜撚都非法集結

五毛講咁多野做不孝子都好蝕底

唉你老母 留返拜你老母山個陣慢慢唉屌你老母死五毛

你估仆街狗唔會告行為不檢

之前都有人話過屋企人返屋企都係

坐完仲有冇得繼續讀大學

兩野嚟
自首某程度上對你之後上庭有利
反而你唔自首會俾個官覺得嫌疑更重

以上情況只限於仲有法治既法庭

定義在2019件已更新
「只要你個集結的目的旨在進行或策劃非法行為, 果個集結就係非法集結」

市民行過
把口屌佢都行為不檢？

上次燒粟米，只係鬧人無點火嗰兩個都拉行為不檢啦，最後甩咗咋
而家警犬＝皇軍，藍屍＝紅衛兵
唔打得，鬧都唔得
遲啲下跪都有罪，共匪就係要元朝統治漢人咁，將香港人當成賤民

保安狗有拍片見到你講咩再報狗話自己好驚, 咁黑警就有藉口捉人
告唔告到就另一回事
而家黑警做唔做野就睇政治立場,
如果想咁玩返中大保安狗轉頭就幾乎冇可能成功

咁姐係要等放工個陣
想道口屌尻佢

非法集結其實好易中 ,
3人 + 影響社會安寧

即二男一女當街3P都算

其實都真係幾灰 香港其實好多精英
利申:暴大grad

唉，屌

其實都好大機會轉告暴動
反正冇成本
唔得都仲可以交替控罪告反非法集結

一個人噴野就成為暴動

真心，無必要認

仲可以確保自己有律師跟住先

好人一生平安

講撚左唔好自首,後生仔始終係後生仔,太衝動啦自己唔撚識起碼搵fd上連登問下好嗎

有法必依！

果日已經叫左唔好搞事。。。

仲以為捉到殺人犯

入大學要出示學生證已經on9
而家將錯講成啱